月餅可以用禮卷換 咁頭盔/裝備會唔會都可以用禮券換？

有冇巴打絲打可以聯絡到啲裝備公司出啲禮券
好多香港人有錢出錢 如果可以買到頭盔/眼罩禮券
佢地應該會大手買入 然後交俾物資組收集/派俾前線拎張券去換裝備
唔知各位點睇？可行既有冇巴絲可以同到啲鋪頭聯絡

Gchi

支持

真

🤔

迪卡儂好似有現金卡

真係出去衝到無錢既又點會仲用迪卡儂

咁仲有其他人有需要嘅

佢哋冇咁大需要..

牙瘤

想幫手買裝都無用

原來有了

前線最需要唔係飯券同超市現金券！！！